如果有個女仔同我講佢鍾意姜純 我會同佢講......

我會話..
鍾意得好，請你繼續鐘意
IZ*ONE。

如果有人同我講，佢鍾意安宥真，
我會講..
有Taste

如果有人同我講，
佢鍾意「乜水」（娜寶），
我會話...
識揀

如果有人同我講，佢好鍾意金珉周，
我會講..
我都係佢一直嘅Fans。

如果有人同我講 ，佢鍾意嘅歌手，冇攞獎，
我會講...
請你繼續支持佢，請為佢加油。

但有如果有人同我講，
樂壇已死，我會講。
希望IZ*ONE，會比到曙光你。

最後 音源 同 專輯
唔係唱功最好獎。
只要係好嘅Kpop就要撐。

最最後你仲係wannaone嘅fans，我會講。
屌你老母你啲taste真係好撚曳。

我鍾意樓主

睇到眼濕濕

順哥..

好尷尬...